11.21 曙光行動2.0

毋忘七二一 繼續和你塞

【又有屍體發現】

所以元朗站聽日又戒嚴？

屌....夠啦....塞撚夠未，事實95%人都係仲係返到工，
冇效就唔應該再做

可能明天全日封站

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

行動PO 無人理？ 運動完左？

我地死左既手足點算？

行動po 要推

自推 10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

推推推推